希慎廣場執到銀包

有冇傻人之前唔見銀包之後，又係希慎廣場掉咗。 已經放咗去商場失物處。

推

今日晏晝執到架

Card holder黎？

已經有人認番啦